$390賣EAA示例真係會有人買?

一路都好好奇點解依D IG shop會做得起, D resources大部分小卒都有 最癲係依間$390賣EAA自己有得down既示例 仲話過千單成交

拎eaa啲野賣有冇犯法？

應該有
同埋賣補習notes肯定都有啦, 不過似乎從來冇人捉

D level 5-3 example唔係放左上網架咩